<resources>
    <string name="app_name">FoodForPoor</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Решение важнейших проблем - в ваших руках!</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Меню</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="menu_spisok">Список товаров</string>
    <string name="menu_komanda">Наша команда</string>
    <string name="menu_cely">Цели приложения</string>
    <string name="menu_rukovodstvo">Руководство пользователю</string>
    <string name="nashacel">1) Решение повсеместной проблемы потери еды, путем привлечения предпринимателей продавать товар, срок годности которого близится к концу, вместо того чтобы сдавать его поставщику на утилизацию и получать новый товар взамен нереализованному.
        \n\n2) Решение глобальной проблемы голода и недоедания. Предприниматель или человек ответственный за установку цен, благодаря приложению смогут продать товар с оканчивающимся сроком годности с большой скидкой, основываясь на рекомендуемой нашим приложением цене.
        \n\n3) Помочь предпринимателям контролировать даты окончания сроков годности благодаря предоставляемой нашим приложением информации (приложение показывает, сколько дней осталось до конца срока годности, и удаляет испорченные товары).</string>
    <string name="instruction">1) В окне \"Список товаров\" нажмите на желтую кнопку со знаком \"+\" и добавьте товар.
    \n\n2) В открывшемся окне заполните всю необходимую информацию товаре и нажмите \"Готово\".
    \n\n3) В списке товаров нажмите на добавленный товар. Тут вы увидите всю информацию о товаре, включая рекомендуемую цену с учетом даты окончания срока годности и количество оставшихся дней до конца срока годности.
        \n\n4) В этом окне вы можете нажать на \"Изменить\", чтобы изменить информацию о товаре. Также вы можете нажать на \"Удалить\", чтобы удалить товар.
        \n\n5) На вкладке со списком товаров вы можете нажать на лупу расположенную в верхней части окна, чтобы найти нужный вам товар.
    </string>
    <string name="anuar">1) Автор видео-роликов для YouTube и Instagram
        \n\n2) Автор сайта</string>
    <string name="nariman">1) Автор идеи проекта
        \n\n2) Автор мобильного приложения</string>
</resources>
